[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6354)

全po贏大錢

Slow

Cccccc more

2:0 唔該

下盤24

屍呀！

樓下入錢

半7全8啦

不了

半7全9ok?

-4

10c完啦

水手輸緊仲縮到咁後

直接半7冰到完場

半1全7入球

9.5s gel得

撚半大未？

撚全大ing

入2.5s好過

水手入波未？

停雨
水手威力大減

比個12馬水手班廢柴啦

今晚嗰啲乜撚野波黎

我要求唔高5分鐘內10C

墨城Ng

都大把人賭 放心

主客唔該

墨狗穿未？半格唔柒要

G持

水手沒咗水加強點入球

國際賽黎緊 係得番 D低級聯賽賭

12.5b好似補唔過。。

支持

唔怪之得咁多人要跳樓啦

刷c未 -5

3c3g 比啲力

即場有咩好買

和波未

反cup

落雨都識刷角 驚西咩

2.5s

停雨即係冇角

乜撚野有啲雀仔嘅

11.5s上船！

咪停c啊仆街

半7全?

10.5s等爆

墨城快手入多兩粒先啦

12

有角未

大波24

3.5b已死

水手快啲1-1

11.5 補fly算

叫左d雀仔守住個底線，下半場一角都唔比

乜柒都冇。。。

墨城唔去 冇角 玩撚完

下半場又妹

12m未

3格玩完 又冰

快手2:0啦

波post沒人上ifc?

2:0 10c?

新南威爾斯黑幫做嘢未

半大黨去緊啦...

仲記得上次半8又係個個gel撚到出水

一早半場跳曬啦

比個12m水手啦

半大上晒去

一買就刷。。。

8c
-1c

88888888

全大都係

再買，快！

屌原來係你快d買12.5b

8屍！殺呀！

原....

2:0

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌑🌑

墨城20
收錢算

E家先20 仆街死啦

主其他未

水手有冇咁撚廢

2-0 又撚半大 on9

鏝城2:0

2-0

墨城

直播話9粒角？

追下隊開始

3:1
4:0
快

86k又反底

咁唔好再刷ok?

鏝城勁到

冠軍大熱唔係流

墨城ng易到

2:0，收得工

撚半大

半7全10 plz

馬會係咪錯角

仲有冇墨城Ng

3.5b快

直播 7-2 角

你錯覺

直播錯 6-2炸

咁樣撚半大

9.5s 11.5s 10 1 100

有

應該仲有波

365 8角

睇直播好似mark 7:2角

主公！

Yss

Me

墨勝劇本嚟啦

lm

好

易撚到

好撚勁

我

中

馬會就算錯都係岩，大家要明呢個道理

ok

榜首 笑死

3:0得唔得？

食住燒賣算

1

夠薑2.5s

今朝講完就買左

我了

Gel!

水手和得柏g就知唔係墨城個皮

不了,買咗2:0 波膽

係咪可以追和

2:0頂撚住啦

8.5收得未

好 11.5s上船

追

下場

麥卡倫fit到

點解要買半大

2.5b

m

原來又係你

水手唔打邊就冇得追

又汁1500...

停咗雨 水手點追和

發覺手足成日贏

刷1角=入1波

快刷 -7

水手入1球先ok? 買左波膽

11.5 點部署?

Lmlm mememe

5舊 仲追緊數

唔知行咩運 尋晚16注中14..

勁中

佢呢2日贏咗十幾萬 好似係

派咗就知點解

10.5大 10 1

又係我

K

追幾多

半7必角細定律

又神救

cash out喇 冇長勝

好多海歐

Lm

補埋飛應該唔會反cup掛

3:0 未

神救

仲差900琴日傻左

個龍啪針？

輕鬆

邊隊

11c 2:3ok!? 想睇假球

屌你第一日賭波咩 嗰個係派彩係就算你輸半走盤都係照計

Out左 留左7000繼續碌

尋日格流破咗

水手

咁都救到

屌你老母狗會果個講波佬咩水黎架，講到9唔7搭8，都唔知講緊咩尻

水手gk

但佢係真係贏左十幾萬

9c

成日叫啲 雀仔走開cls

9999

999999 -6

9c收得錢

跟你channel都可以

9999999999

36m 未？

-1cccccccccc

-3屍

我半大先-5000

味撚刷啦

入多粒未

刷呀

2g1c la

圍曬係角球旗救角

13c未

快刷 咪煩

你以為個個都好似阿德咁有錢呀

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕

搞電

入多5粒未

10c

TBB條友岩岩講左句粗口

10c 收錢

水手攻唔入

10角

咁快就刷埋最後1c

10c做得野了

9.5b cashed

9cccc

cashed

10 -5

12.5b 水泥gel

停咗雨 攻力降低

10C

半7魔咒？？？ 哦

頭先好似有手足掃角細....

我買到10.5b停咗手 衰神11衰咗好多場

做埋3格幫幫手啦唉

好多人買走地細

人都去咗

逐格爆

me 8.5s 9.5s 10.5s 11.5s 12.5b 13.5b

想睇12角完

水手執返半格都好

都上哂去點覆到你

水手入多球就全po開心

墨城入多粒啦

慘

水手入波啦

5分鐘1隻 15c完幫幫手

唔會咁邪既

水手唔該反cup
一世球迷

皇賭夾角大法

好似9.5S掃上去12.5...
逐格爆應該好辛苦

又羊

完場15c 我了

12.5b cash得未

咁樣買都幾癲

86k買主勁中

水手我想要返一半

唔輸第三球都偷笑啦

角膽師

Var is on L 79

等唔到11.5b 10.5s個d sunk cost黎
讀書咁學翻黎

3:0未？

迪路菲奧,爆佢!

點解唔掃角大澳職嚟

水手終於肯攻下

3.5s頂住

澳假輸身家

買左上盤同2.5s

不如就咁完左佢

keep 住2:0！

水手墨城入多球

買角大上樓

咪撚冰啦屌

墨城入波未 全大針

換走納博特，獨食到

幫緊你幫緊你

收到風水手仲有一球

唔刷角點入波 召喚連c雅

2:1

水手換射手

好撚驚，補水手定墨城好

11.5s買左我真係廢柴黎

2.5b有未 等錢洗

澳假有冇live睇

呢隊中岸咁屎角都刷唔到

水手應該有球面子波

補13.5b

點解買左下盤

入注水手Ng sin

馬會唔會畀你全格咁著數

比多2c

唔洗睇都知無入球

Next goal主

刷未

我要求唔高5分鐘內12C

救角

真咩

11.5s頂住

水手唔撚刷點入波啊

ok無問題

2c好喇，唔好多...

2g4c la

屍呀！殺呀！

等反擊

入親都連c 12.5唔敢入

2G 10C完波台會點

墨城ng 針

水手開始攻

反擊 信念

米五贏錢

比球面子球水手啦

嗱嗱臨刷多兩隻角啦屌你老母

水手輸半得唔得？

啲雀多撚到

虛火嚟係咁失

俾多兩粒

水手搞乜

冰封角球！！！

有名係叫澳假

遮編號做乜

祝中 !

反cup 200倍

屍呀！屍呀！殺呀

All in

諗起假.....

No goal好吸引

關你撚事？

冰撚到

入球角球都冰

水手之前點贏 一粒都冇

冰撚住呀唔該

有幾多場試過200倍cup到

屌 定啦 80分鐘後一定有波入

淨係幫9.5b

冰封

無角？

主大炒上呀

墨城入得唔得

大波

11c

澳假係咁架啦比你估到仲叫澳假？

唔知以為佢買50萬
買一皮幾都遮

冇柒頭

連c雅！

屌

11111111gel得

冇買角

-1c

11C

差一屍

11c爆硬

角大勝利日

舊post預13c以上無人信

連屍

有入波未

繼續買角細啦 plz

開到？

得啦得啦

刷撚完未啊屌你老母

畀多c pls

勿gel

-1200，你老母垃圾波

咁你想點

我要求唔高5分鐘內1屍

真
實爆12.5
中場2.02倍 唔通送錢咩

14.5冰

補一補 無煩惱

米五蛇肯戒澳假未

上面咁樣夾角 驚真你咁邪開12c

水手太廢 不了

半1全2

咁你又買細C

反杯乜都無

我戒賭啦，呢場波完咗之後就唔會見到我

角大易到呢cashed

咪撚刷啦 完場啦，

你走得數預左買咩輸咩啦

你11.5s過 11c姐 又未完

戒一日？

信又點唔信又點
自己買左咪得囉

一個月

2球3角啦

炸jj好難找喎

Textbook example

反杯緊係21 22先補架啦

12.5s繼續練心

好早買咗諗住8.5b 12.5c夾住夠穩
中場見到中位數就心諗仆街了

差1屍呀

祝你下個月旗開得勝

主隊啲把握力差到

Shiga上身未啊屌你老母 差4隻啊

佢走咗咩數？

我睇55山貓直播啲大陸仔開盤入會送一大堆蘋果嘢堅定流呀

殺呀 ！1屍

12.5 s頂住

咪係 做乜9

洗乜補主仲似樣

2:0都叫差

連c

完場未

如果10分鐘入3粒就真係世紀大假波啦 入一粒都偷笑 仲反cup

瘤主好波

我立即命令你80分鐘12C

2:0 11c完場 通殺！

仆街墨城玩野 好撚黑暗

買左水手覺得自已腦殘左

點解水手越踢越死

澳假鏝城

水手班人今場0戰意

屌水手輸半都冇 大波又冇 追角又連刷輸左

2.5大都冇 澳假真係

齊冰封

水手真係開始走下坡

12.5s all in

把握力好d 456 左 當然佢地力做細波冇野講

咁都唔吹12m?

輸一場就走下坡
有冇咁快

VAR CHECK 12m

墨城易到

卡11膽?

仆街我買咗三次都買唔到，係咁封盤

收錢了

All in 角大 大撚柒硬

2:1未

你踢完人春袋仲想要12m

劇本開始

封？？

冇3球 JUMP

12m

聽機VAR 12m

快大波啦

屌你老母咩VAR啊

你無限金錢怕咩？

嘩屌 明顯係12m啦 剷唔撚到波喎

墨城玩出火

12c啦唔該

大波未

var 做乜鳩

水手12m

唔係咁假呀

如果2:1咁角細黨危了

大波了

咪啦屌

佢點唔到波喎

係咪準備36m

收爺喇臭閪

應該無事 無踩腳

水手快入牙

快12m啊

馬會真係唔畀你全格

3:0得唔得

36m我一世球迷

2:3 ok?

On9

又2.5b?

劇本波嚟料

會2：2

有冇12

水手快兩個12m

有無12m

大家都係姓麥 麥西蒙入波未

邊隊？

咁樣嘔返半格

水手36M準備黎料

係啊 仲有墨城盤

No 12

有定冇

冇12

冇

無事

無

吹番轉頭 on99

12.5s 頂到上子宮啦屌

墨城3:0 準備

比左水手12m

屌！！

準備連角

No

開反

-1c喎。。。。

比人踩腳都要var

唔比姐係無劇本

澳假呢

咁撚樣都無

無12m

頂得住！

Decision Overturned

冇12m 吹漲

無返工今日

又中位角？咁賤？

屌 大波24

大家都掂唔到波

劇本3連角 14c完
大家開心

哂時間 屌你老母 刷c啦

冇12m又冇變角

屌 刷啦

miss

12c未

-1c 快手

澳職通常補幾

2:1走半得唔得

拾2m

鏝城3:0 未

踢啲雀落嚟BBQ LA

7

我要求唔高1分鐘內1屍

應該仲有球

5

無入球仲有1.44 allin

要睇劇本

8

3-4

屌你老母逼害大波

墨城入多球5 1 100

一屍

正常一注算
半一盤+2.5b有啲傻仔

法國一出現啲雀就無角球
澳洲佬好尊重雀？

冷靜啲

。

搓波啦 曼城
攻乜鳩 封角

爽 又拾2m

水手絕殺贏半格

水手入一球半日球迷

入兩球？

水手求輸半

12.5s

全大都開唔出

應該補4咁上下

一日！

求一個連c

最後又咪係2:2和

12屍搞掂

allined no goal

12C

12ccccccc

12c....角膽巴

卡神12個位巴打

開到大波自含

爆了哈哈，再見

。。

收錢喇 叫到我12屍 完成任務

口水飛？

13.5b 到 5 1 100

唔會真係咁邪掛

想認識邊位係

萬5蚊角大巴犀利3注全中

鏝城入波未

快13

咁都唔入

me

屌14.5做埋ok?..

2.5b 都死

你覺得有呢個可能？

咁邪？

慘死

多謝狗會12C

唔會真係12c下話？

仆街機械人嚟㗎個個咁撚快

邊個刷邊個肺炎死

集氣叫14c

12c咗啦

客隊成場都咁 同琴日祖一鳩樣 算啦

3連c 好嗎

齊氣3:0 12c

嘩屌拾2m

買角細咩心態

11.5b gel

冰角

12.5b快手

86k一講完都廢事叫

連返次c好嗎

度今晚d波算

落雨啦 2:0大家開開心心 收工打邊爐啦

我無其他奢求 只係希望有一個角球

12屍咗啦

卡12c

連角是夢？

拾2c添

墨城入多球

比多一隻角

呢場拾左2m

11.5大收錢各位

有種30完場

補4？未到90就話補4 假波confirm

得啦得啦 講幾撚多次阿

鏝城 入多球

賽前大角好撚興奮兩倍幾屌你老母

唔好又絕殺我2.5倍no goal

返去刷牙啦
刷咩角

我係中角人呀.jpg

2m =m&m chocolate

冰c

又收錢

好撚好笑？

12角巴

屌你老母去死啦你哋，恰鳩我

雖然走地9.5b都有足水

冇人理呀ma

2m=2萬

唔理佢得啦

是 打完我都笑左出聲

細路仔錢都呃

快刷1角

4分鐘 快手完場

針死了

型到

2.5s @2.45

今晚波琴 雙數

2m=2蚊

8.5都試過足

刺巴好耐冇見

賭咗90分鐘無贏無輸

2:2未？

唔好block我牙

其實之前玩online game，m真係當萬

有冇贏錢

補4咁耐點頂

冰呀

中齊冰封

除非有奇蹟啦

屌你水手榜首 一球都無

水手龍門救咗幾球必入

比多一個角啊

頭先見到咁好分 入注玩玩佢

Wrong.....

老屎忽玩online game

我地千祺寶寶00後玩抖音

咁都包唔到

波膽（師）

爆埋佢啊笨

可能俾條2:1你呢

難過中

巴打sick ball完美避開晒

笑撚完未 笑西

sor

Still wrong.....

60分鐘前買咁高水？

可加大

12c

巴打下期六合彩比43個冧把我
我買淨低個六個

你好

真係咁撚邪???

頂住個雞頭 完場未

失控

最後幾秒篤爆周時有啦

醒撚到買3.65倍

13c

13

eason勁中波蛋

12.5b大難不死！

絕殺角

屌你老母 大波又針

咁都爆12
好彩冇貪心

13 wuhu

13c 好波

頂埋

最後一分鐘 13C

13c救巴打半命

開埋13咁正氣

12.5b差啲死

2.5b惨死

12.5s巴慘死

屌你老尾

問題角有排派

開波前見14.5b高水想入
好彩無入

屌 大波針

13c!

屌佢老母？

米五勁賺7蚊

墨 gel

結果買乜輸乜

屌你老母又爆埋

神12

救得一注

13c有開？

會唔會計12個？有冇開到

應該2:0禁左1:0

完場收錢13.5細 2.5/3細
震到

直播話14粒角球

最後有冇開到

貪心買5倍13.5無買2倍少少既12.5
可惜

1726買的 未開波又諗唔到買邊隊 所以追無入球

無開到？

14C?

澳洲鏝城

好似有人叫緊13.5？

呢3日都係咁
呢個踢咗算好

唔賭了

16

屌9.5s爆到12.5...

12.5B 收錢

針死了有冇巴打派

14C

直播見顯示14c?

係囉，我9.5s 11.5s應該有

下 咁都冇2.5b cls

球證好波 比佢開埋

即係點 12.5s 係咪堅爆咗

求派起機。。

直播顯示14個角

上半場有隻角開左全世界冇計

你話呀

一定爆

係

波蛋師用400贏365蚊勁中

球探13

14C完

13一定有
14唔知

13呀365 13

夾唔到隻角

爆咗

哭撚左

都中呀

2.5S咁都死唔去

執返d算係咁

唔係

一陣睇馬會計12定13c啦

細波咁都頂得住

冇開 有撚用咩

今晚又派錢？

2:0 13C FT
世紀公道聯

有13角收錢

屌你老母墨爾本城正一仆街冚家剷屌你老母死全家啦係咁刷 祝你地全隊輸撚死 全部生癌撞車斷腳死

係 13 定14 100%13

仆街啦唔俾12m 假波

澳洲佬成日直播數錯

屌 買左13.5

3:0會公道好多

13有冇開先

直播睇撚住13c 開呀DLLM

抵啦事後狗

一定有13 係唔知有冇14

你好似輸咗好耐

睇直播 龍門球來

澳假補時係要多一角

13定14 唔好比個假希望

開左

45分鐘 以為係8c 其實冇 所以13cft

咁又要等了

屌你老母個高水no goal頂左成30分鐘
見到car震撚到我

冇啦 佢賣左成個半場食左隻角

又中

真係唔知。。開個下好似吹雞

大波針 波膽針 墨城ng 又針 屌你老母墨城

開左一定有啦

On9成班冇睇直播
13角 開埋先吹
點會唔係13

13角炸麻 直播做乜鳩變左10-4

13一定
唔會12

半7全13公道

講緊14c

10 1幫我含ok?

14到我抽多個100
前後兩個

唔知點睇到有14c

直播夠顯示14C啦

澳洲佬直播成鳩日數錯架啦

見到狗CAR都唔洗震

贏咗咪冇上嚟屌 尋日中咗巴黎熱刺李斯特城

官網13

電視台計埋上半場食左果隻角

1.

我都係臨尾先睇

14 C!

今日有開

講個笑話：次級聯賽睇排名買

好彩無比人水左去買下盤

有人講12

睇住直播100% 13

冇睇直播就收線啦你

-0.5/-1 得1.7 好低水

一定係13

12.5b易能到

派我未

講12 個d弱智黎 唔洗理

似13

笑你老母

我自己睇都覺得13
睇下馬會點睇

臨完場 連c架 冇開到第14就吹左雞

慘慘

水手半大❌
9.5s❌
11.5s❌
開始返嚟了

開唔撚到3格

今晚巴塞對家算

針死有冇人派起機

1.5大 又話派

派你幫我含

西城成隊鏝咁
要落後先開到呢d

半大啦好明顯講緊...

咁都針？ 比埋料你了

86K all in無入球中左

針死了又買咗半大

最後狗會計13

點解無啦啦有人講14既
唔好比假希望人啦⋯⋯

中場講咗爆硬12.5b

y bin

唔明啲人點睇到有14

咁幫你唔到啦

賭到傻咗

直播show係14

原來冇柒頭cashed

班傻閪黎

澳洲個邊數角啲人係咪匡智請返嚟架
場場都數錯

2.5倍

13.5s派咗喇

13.5s震到

齊收

好撚閪 上半場連刷比假希望

第三球@1.07✅✅✅✅✅✅

好似連角唔比開
直播網又打左14c

有馬會

無窮人！

我個5倍13.5b

有冇人派我 挽留我？

快撚啲走啦屌你老母

收息最佳選擇，1min 7%

13C都開心啦 11.5B 都Fat fat 喇，做人唔好咁博

睇完今場波發覺水手好廢踢到60分鐘啲人好似冇哂力咁唔識組織進攻，全部人都冇走位0配合，可以開始場場追對家

係墨城太超姐

大家好

又打回原形

成季都係咁 今季場場有運

我係窮人

大當家好

唔好喊

生活太苦

但你要甜

關咩事墨城入完2粒已經由佢地攻，打防反，佢地搵唔到 何方法進攻， 攞波攞得差傳波傳得差0走位0配合。

2:0 ✅
10c ft（假波唔計）✅

針哂了 唔入錢了

星期三再賭
得返啲垃圾波

墨城連開4盤 唔知點解下場我唔敢買佢
係咪有太大心理陰影 係咪應該長追墨城

無錢入了

睇咗好耐個4號其實0作用， 矮撚頂波又唔夠人頂，跑又慢，一拎到波正係識傳後同傳比最近既人，同 踢少個冇分別留意咗好幾場

喂賭仔

有賭未為輸啦

作客唔好追 打低一班

真

大波又輸下盤又輸，輸撚到冇錢食飯
有冇人可以整個營多畀我食

多謝龍哥 我以後會更努力乞了

大家贏咁多冇人派針

睇咗幾埸墨城 真係超班西悉主場咁勁都比墨城屌打

前提要有本

睇唔啱咩都冇買

個15號真係超班

戒賭仲難聽過粗口

好人好姐，有手有腳戒乜

得弱者先會豬..

2點先有波賭 周身唔舒服

贏老鼠之後轉運 之前都妹下妹下

有手有腳但無本

敢買敢贏

望下人地世三，上盤狂魔

驚乜鳩

墨爾本城正仆街冚家剷
屌你老母死全家啦係咁刷
祝你地全隊輸撚死 全部生癌撞車斷腳死

無本？

無本咪乞返黎囉屌

世一世二邊洗我教

就咁戒賭 你甘心？ 甘心？

最唔鐘意阻人發達 每個人都會風水輪流轉

唔中完實會連中番 咁樣就唔買就miss咗個機會

入鋪大的推條2串1 連本帶利乜都追番晒

會聽子龍教訓俾心機乞了

個天都打救我

咁易賭都有人輸

冇買咪豬

琴日臨訓買左托盧卡俾個天打9我

900啱啱好係麥卡倫入球個注贏既
好彩

垃圾賭狗 肉酸到

大家都贏嗎

2.5大慘死

次次都爆角 唉

屌你老母成個户口既錢推落去就即刻輸撚曬

冇買針

same

1.46

同你個名有啲矛盾

針撚左200蚊半大 諗住收息收返半大條數點撚知..

下場買咩

仆街
點解得20
輸死了

仲蠢過我

輸撚曬了

quit撚哂啲爐算

屌你

做咩？

Ho ball

咁樣賭 抵你輸啦

一場輸3注
半大全大主第三球入球

廢事鳩跟 自己買算

真 信自己好過

如果一比零應該上述事件沒有發生

1001

Hi

得返4場 戒賭算